五大訴求 已被武漢肺炎擊破

你覺得邊樣嘢對中共傷害大啲？

入去推十下！！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

On9

突發劇情黎，同主線好大關係

大佬 講明要鬥長命

五大訴求同滅支共比係點？

我兩樣都要

On9

你睇中共港共個處理手法，就明白呢個政權有幾賤

兩個文宣方向

1）將正苦對武漢肺炎既不作為link埋去為左搞散場運動（放任病人流入黎減少群鬥聚集）
2）林鄭掛住係瑞士向國際政治宣傳都唔理香港疫情萌芽

加深港豬藍絲對正苦既反感

封關最緊要呀家下
五你老母呀

?

又黎
明明大好機會

可以公眾活動暫停
但利用呢個機會嘅文宣 熱門post完全搵唔到 fb ig tg 都唔見

公司啲藍絲都係到屌緊政府

武漢肺炎可以反映政府幾垃圾 不分黃藍
爭取更多港豬支持

號召藍屍一齊上街反政府